---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Waldemar Zupaczka"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|140625|który odnalazł Tatianę Zajcew w bazie Saith Kameleon dla Andrei i Wacława.|[Ostatnia Saith](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|10/01/19|10/01/20|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140611|który zainteresował się czymś czym nie powinien i trafił pobity do szpitala. Nic nie pamięta.|[Rezydencja Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|10/01/15|10/01/16|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140604|który ma szukać Sophistii i któremu Agrest powiedział, że Andrea stoi za sprawami z samochodem. Aha, zarówno Czerwiec jak Agrest szukają Sebastiana Teczni.|[Patriarcha Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|10/01/13|10/01/14|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140401|który nie potrafi odnaleźć Margaret Blakenbauer; po prostu nie jest w stanie.|[Mojra, Moriath](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|10/01/11|10/01/12|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140312|który bał się wymazania pamięci ale przyznał, że za nie*zapłacenie za psa wygadał wszystko co wie o Blakenbauerach... komuś. Przesłuchał martwego Borysa.|[Atak na rezydencję Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|10/01/09|10/01/10|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140121|biedna ofiara Andrei; pobity przez oprychów przyznał się do tego, że nic nie wie. A wszystko bo wziął pewne zlecenie.|[Zniknięcie Sophistii](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html)|10/01/09|10/01/10|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140114|detektyw, który prześcignął Andreę... lecz z jej konspiracji odholowali mu samochód na lawecie (więc stracił zlecenie).|[Zaginiony członek](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html)|10/01/07|10/01/08|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140227|który wymarudził zapłacenie mu za znalezienie psa. I pomógł odnaleźć Sophistię ku zaskoczeniu wszystkich.|[Sophistia x Marcelin](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|10/01/05|10/01/06|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140109|tym razem zleceniodawca oraz osoba rozmawiająca z duchami. Też ofiara ratowana przez Andreę i Wacława.|[Uczniowie Moriatha](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|10/01/05|10/01/06|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140103|konkurencja Andrei i Wacława robiąca złośliwostki za co zapłacił lawetowaniem auta.|[Tak bardzo nie artefakt](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|10/01/03|10/01/04|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|10|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Wacław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waclaw-zajcew.html)|8|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|8|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|5|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|5|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|5|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Grzegorz Czerwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-czerwiec.html)|5|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Amelia Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-amelia-eter.html)|5|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Teresa Żyraf](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-teresa-zyraf.html)|4|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|4|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Krystalia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-krystalia-diakon.html)|4|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Dariusz Kopyto](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-kopyto.html)|4|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Sebastian Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-tecznia.html)|3|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Maja Kos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maja-kos.html)|3|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|3|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Jan Szczupak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-szczupak.html)|3|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html)|
|[Estera Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-estera-piryt.html)|3|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html)|
|[Borys Kumin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-borys-kumin.html)|3|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Rebeka Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rebeka-piryt.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Juliusz Szaman](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-juliusz-szaman.html)|2|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Irina Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irina-zajcew.html)|2|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Ika](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ika.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Gustaw Siedeł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gustaw-siedel.html)|2|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Elżbieta Niemoc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elzbieta-niemoc.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Bolesław Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-boleslaw-bankierz.html)|2|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html)|
|[Yakim Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-yakim-zajcew.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Wojciech Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-tecznia.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|1|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Tadeusz Czerwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tadeusz-czerwiecki.html)|1|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Saith Kameleon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-kameleon.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Rufus Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rufus-eter.html)|1|[140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html)|
|[Remigiusz Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-remigiusz-zajcew.html)|1|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Radosław Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-radoslaw-krowka.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Paweł Grzęda](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pawel-grzeda.html)|1|[140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html)|
|[Ofelia Caesar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ofelia-caesar.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Nela Welon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-nela-welon.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Mordecja Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mordecja-diakon.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Mateusz Nieborak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-nieborak.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Mateusz Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-krowka.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Lenart Stosal](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lenart-stosal.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Karol Poczciwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-poczciwiec.html)|1|[140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html)|
|[Ilarion Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ilarion-zajcew.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Franciszek Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-maus.html)|1|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Emilia Szudek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-emilia-szudek.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|1|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Diana Larent](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-diana-larent.html)|1|[140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html)|
|[Cezary Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-cezary-piryt.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Benjamin Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-benjamin-zajcew.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Artur Żupan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-artur-zupan.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Antoni Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-myszeczka.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Alfred Kukułka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alfred-kukulka.html)|1|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
